# Delete Secure Cache

> ## Sucesso
1. ✔ Apagar os dados da chave recebida do cache seguro

> ## Exceção - Erro ao apagar dados do cache seguro
1. ✔ Deve repassar a exceção para quem chamou essa classe